以前既台灣劇真係無懈可擊

惡作劇之吻
終極一班
命中注定我愛你
海派甜心

韓劇真係點努力都做唔到台劇果種感覺

劇情又九唔搭八 又要懶好笑 好撚造作
好懷念以前追台劇既日子

直樹

年經

on9台劇都上到神台

台劇就係勝在夠造作夠on9，係可以一路鬧又一路笑
韓劇完全sell靚仔靚女sell coolness, 會睇到訓著